「靜候靈歸」對未來前景感到迷惘既入

自小成績keep住唔上唔落…（排全級30左右，永遠比上不足 比下有餘個種
無特別一方面專張/興趣
姐係醫生律師個類太專門職業又無興趣
Phy Chem bio個啲讀唔好

好啦到入到大學呢家讀緊business information system
中學無讀過電腦 讀起上黎同想像中有出入又跟唔上
商科又讀好多概念上既野，完全唔知對將來踏足社會有無幫助

呢家對將來職業/人生好迷惘
有無巴打有類似心聲講黎聽聽？

讀書唔叻
運動唔叻
冇方面突出
出黎做野
又唔知想做乜
做咗排it狗想轉工
但又方向
平凡嘅人
平凡嘅人生

Agger
巴打個陣讀咩？都係it科？
其實從商，it,什至教書我都有諗過
不過呢家就真係無咩方向，始終唔會話真係有一樣興趣特別大

係it
自問唔係好鍾意，只係比讀其他科好